你老子返生應該會話歡迎通過緊急法

老實講 驚犯法 行過都可以告集結
所以唔洗擔心 一定告到你

重點係佢一用緊急法 港府法治同地位就清曬袋
為咗唔普選同保警察就破壞香港所有基礎
到時政府唔會再返到轉頭

老實冇理由宜家唔支持佢帶頭攬炒
緊急法 定解放軍 通通歡迎